有時見小巴佬擺桶水係車

究竟有咩用
好似頭D咁拎黎練車？

都想知 lm

驚住煲滾水

桶水就係用嚟吸引啲人去估用途

一乾三濕 係香港傳統

尿黎

仲有幾種顏色

驚水滾爆偈

我都想知

打死你

即係點

水為財，你試吓攞佢桶啲水

一滴都唔好滴出黎
如果唔係番黎打死你

有冇人答到

曹永廉

係啲風水嘢 水為財

救火用囉

尿黎，無時間便溺

乘客口渴 請佢地飲